好無助...喊緊...點解我要比人玩

俾女放飛機？🚬🐋❗️

唔開心

又唔講咩事

比人玩門?

bb 錫返